[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4933）

樓下贏錢

good

拿 15.5b 派500

我

Lm

lm

希望瞓醒唔好見到利和波

有

j

12c了

Jjjjj

Ok

祝福你

假派都信

條友係咪瞓着咗

留名

中

拿ng

我了

攰到無力屌波

Hi

再抽

火車頭想點

兩隊莫c科肯入波未??

拿14.5b 1 100

重抽人未

玻璃快擦啦-3c

中lm

再留多次名 頭5 抽1 100

佢

easyg0al

屌 般尼正西波

napoli 全格可以嗎

廢撚入未呀屌你老味

狼狗下半場縮到輸埋

係到呀大佬 幫me起機

葡半1全10
10 1 200

有冇追數心水

10抽1內定我

l

火車頭入波 立即！

Tg 我好想瞓覺

以後唔撚再買角 輸撚死人

再針唔賭住 頭先叫我買白個位 中左派你

鏝正仆街，以後每場講一次

等巴塞算

50000利

利100%

鏝 4.5b cashed
狼 0.5/1b cashed

有無人買俄超？

卡里俾多4cc我

Hii

阿特
薩C
半大2x1

我愛全黑

買埋羅馬訓算

疤咁深盤？當人on9
all下盤

Me

Ok 聽朝起身揾你

呢期唔見你馬水

費撚咁都無波入

送分利

鏝咁深盤？當人on9
all 下盤

貝迪斯角細 要驚多55分鐘

阿特買乜好？

同路 仲要垃圾中場陣

利，半客？

白禮頓[+1] @2.42 係咪送錢俾馬會？

愛C有邊個唔係廢？

奧沙追和得唔得

13c

利唔會hea咩？

7號

大佬應吓機好冇

下場 應該可以

-2

比我

屌你老母廢撚

跟你

派我算啦

出青年軍閘加張狗
難開上盤

阿特嗰場有冇心水？

辛尼特2.5/3 輸半
西布朗 半一 贏
曼城9.5s 贏
熱拿亞12.5b 贏
狼隊7.5s 贏
熱拿亞 第一球 輸

每注500.. 打左個和

我都諗緊

點解你仲著緊過佢

dllm 基達菲刷c得唔撚得

冇女

呢隊野叫到死都冇

屌 唔刷都入返球先啦

補

因為我好想瞓覺

得 下場先

重抽得 派錢都唔覆

和波 大家開心

基達菲屌打到

skip好過兩隊閪隊

咪鬼派佢啦

派我

？

廢撚贏10 1 200 on9

人地覆了

睇緊，等等

me啦

嘩！我咁少出水
你都認得我！犀利

支持

好

O

今場利要角大了

玻璃快刷 -2c阿

跟過幾隻w,果幾隻贏曬
所以好深印象

屌費撚垃圾 拿坡返黎正氣到

利下盤同路嗎

屌佢半2角大撚到咩 sorly放毒水

拿玻里你穿撚左先 一陣你又2:2撚狗

拿波 14.5b棄了

補小小主ng啦，唔撚對路

屌你老母閪咸

拿波快3:1

中撚硬

呢個真

白禮頓點頂到利，直屌-1

點解 信心

卡利俾多3ccc

收錢算

買左下一個主，可唔可以入左先
之後拿nba

關你咩事 你有份落場踢咩 傻豬 錫返

哈！呢排無乜睇
黎緊2次 應該會出下水
希望一齊贏！

熱就攻唔到 拿就妹妹妹 cls

Milk會唔會係比右邊

俄超主得唔得

買下盤 可能仲有半格
英超我冇睇得咁多
我得 意甲 西甲 直播 pass

花仔最多比你拮兩下

冇撚腦

拖連奴-1 頭5抽2 100

對左

拿波利輸撚左佢啦dllm 冰角

俄狗 廢撚 兩場是但比多球黎

唔訓覺？

想互含 佢地訓晒未？

我估利今埸撚狗

有冇人有黃潛link

我都唔係香港 點tvsuper

就完場啦打和呀

未 入返黎啦屌 大家都掛住你

14c

瞓覺之前買返注 瞓醒睇結果

全全格 10 1 200

又係中位數 屌

買左客Ng

係邊

拿15.5s派

利狗

弱能賭波

有 lm

2邊都攻緊

有既 15 16完

不過就完

廢撚又閪

有啦 易家先14

發現同大家屌波都幾溫馨

14.5b中硬 可以派我

火龜頭快撚啲入波！！！！

拿仲有一球

我偶像梓軒哥

佢好明顯撚狗

廢撚快D絕殺啦dllm

我買親都中位數

聽朝賭唔賭美職好

咁靜既，立即入la please

尊重

利1111

叫廢撚入啦

有ox硬係成日爆角

全中10抽1 $200

拿 14.5b 慘死

唔賭 訓教算

我老4

羅馬又無即角

Goal1goal!

Ox成日9刷

信念

仲有機

真

利半客

Salah goal

未買就入，屌你

利又正氣？

食左角

臭利狗

利想要幾多球

錫啖額頭仔先

廢撚全隊死 thz🙏🏻

例飛啦

算啦 藉左中位數完場

白禮頓先係真正送分

白禮頓後防自爆

廢撚絕殺未呀dllm

所以請全隊死去陪隊長落地獄打假波🙏🏻🙏🏻

頭先邊位巴打買左3千白禮
一開波就驚足90分鐘

阿特蘭大 贏波都正常 贏盤就難講了
森多利亞 +1.5/+2

屌你利狗 下？

利0:2

0:2

02利

輸埋

快撚d入波啦dllm 廢撚 唔入全隊空難死

利nba mode

我利

上面白禮3k

利狗成日做埋d損人不利己既野
因住又膊頭傷呀

有無人pin

派錢波都會冇買

果然送錢俾馬會

on99

隻事後堅尼狗

點解會買左主 要驗腦了

火車頭屌你老母唔撚識入波

利快到

利 精神

白禮頓屠夫沙拿

叫左佢5萬利

14.5b jump

佢仲有幾皮 你驚佢冇？

個位巴打輸緊8k
有條友水佢買下盤 瞓醒喊死佢

15c了

買買下利ng暫停投注

利 客其他？

到底有幾撚on9先會懶獨特到要白禮頓

預左啦

點會買白禮兩隊都風流 緊係買實力高

買左利串疤有小小緊張

執錢夜

馬會真係好賺
8分鐘就收$3000

半大只需30秒

你中左

又食多角

我屌

食c dllm

一定係mk仔

下場買咩

今日好似全部輸既飛都關你事

燈走左

白禮睇親佢都俾人禁住屌，點頂

自己講自己笑？

拿1:3ok?

收錢算 (狗會)

撚我？

難啲 係得半格 馬會計好曬

癡撚線，又想學鏝狗大炒
猁死賤種都係要面，拎左冠都唔夠

拿個前峰真係白撚痴

8mins 半大唔撚買 on9去買角

-1cc..

買咗白禮既咁多位可以諗定下一場

一敏慘撚到

食左隻

狗會：開得深又驚食硬你，開得淺又驚我撚鳩你，服撚左你地

又食c 又極限救角...

猁易到

屌原來白禮先係大船
唔撚怪得之

前幾場比哥狗炒完嬲豬，要破鳩鏝100分奪冠記錄

玻璃補幾

napoli 2-1 ft easy

全靠球證食角 拿14.5收

點賭啊

好撚慘

10mins gg

阿特呢？

買左白禮頓果d 可以睇意假啦

食一隻 又救一隻

佢岀下盤

學AC 反cup 4:2我話既

出咗 要佢對家

收個息都搞咁多野

利狗專做架量
冇歐聯就 谷住火呀

dllm廢撚

拿玻里即場客勝爽到

半一上盤真係on9 嬴就嬴半格 輸就全格

2.5大開唔開到?

廢撚隊長即死thz

含淚賭波

求水

繼續阿特半大

羅馬角大可買？

napoli 呢啲撚屌 根本睇住來食

Napoli & Under 4.5 @ 1.27
1.27倍都唔撚放過你

轟

卡利下盤收埋

屌你老母今晚一定買愛絲狗對家

對家角全部細

猁個場 點買都唔會買下盤
猁雖然作客廢開 但個陣正路 至少點都入到球
我睇咗好多場 白禮頓根本冇攻力
贏阿狗個場係因為阿狗廢
有時啲人輸得多 聽咗人一句就買 通常都會輸
好似我今日買696即場角
有條友話補時先會有角
咁就冇咗10k

係，特登win1粒

食個球角已經假
熱拿個龍又搏命救角力做14.5s

點食法？

龍門救角唔係責任咩

拿頂出去話龍門球

今晚羅馬巴狗sure win

妹撚燥

阿特半大x羅馬半大派一百

Milk

屌你老尾....

個球拿波都越晒,救証無舉旗
熱拿個邊舉晒手都已經唔多郁
就出界個下個龍上晒電去救

拿玻里明顯解圍頂出界無角

即刻幾十個人沖出黎lmlm

係呢個撚樣，假撚到仆街

阿特 角大

羅馬半大同路
阿特就skip

疤贏波輸盤

不嬲廢

做得好

明明個counter可以入波

真本身兩日跌一萬
不過自己追返
等埋猁呢場

維拉入味

正路果d 波自己永遠買唔中
或者永遠一大注就買中西波
之後就算正路波都得個睇
所以平注係好買d

維拉真係場場角細

認真踢一定入，好撚明顯專登比人拍甩

果位巴打戶口仲有60k, 驚乜

對住愛滋佬隊垃圾都要輸盤？

白禮和到派1000算撚數

買左幾多

。。。

算啦 放過佢啦

留下名先

今晚疤點部署？

阿特半大Ok？

角細

咪笑

3k

其實係加泰

大炒送死敵落西乙

想買巴

羅馬半大有冇?

莫迪-4444

唔係想笑佢呀大佬 跟人水 8分鐘落後兩球 會唔會絕望左啲

首循環2:2 冇女入波 嬲撚到

佢訓咗

今場再入？

真 當碎銀 都唔知有咩好笑

維拉入啦

聽日唔上水了

棄暗投明

入到真係跳樓

似主

羅馬 好似 好買啲啵 退到半一 收半格

買左咩

想跟一敏

維拉5.5b？

有feel

1.78半格

想要疤

巴主場
主場贏唔到我叫蘇b表演裸跑

中硬 愛絲狗真係好撚廢

輸就全格
贏就半格
你話呢

阿特同薩斯盤點睇

唔撚理了
羅馬X巴狗
上船
有冇同路

唉 比面美斯 中咗聽日幫你含

Dllm 首循環果場我仲要現場睇

呢隊波

幾墮落都好
在此聲明永遠唔買愛滋賓奴
所以買巴

臭鳩利

同哂路

利狗無啦啦刷角

羅馬近幾場都好閪唔敢買

Wtf

大大力中

依度啲人求其鳩up一句冇後果
你可以話跟個條友冇頭腦分析
就係因為條友冇頭腦分析 所以更加唔好鳩up
好彩咪中 事實上點會下下中
嗰啲人話要追數 求水
啲人失晒理智 就咪俾水佢 分分鐘害死人all in

U

阿特點輸？

薩斯

..

睇積分榜
西甲應該係個三隊降啦掛
馬略卡 雷根 愛滋

唔理喇，羅馬半大

羅馬合理
但買唔過

點解會輸

森薩羅巴

基達仲勁過狼隊

半2全2

留名睇謝雲奴又入波

猁比多粒我先

真 買角好過

阿特=鏝 =50

咁繼續俾人水多啲

阿特 羅馬入兩球先

又收錢

神經刀
不了
怕咗呢隊嘢

你唔好咁啦 點解要買呀特呀

維拉4.5b有冇同路

阿特未試過贏多過2球

阿特半大 gogogo

真. 追數真係會蒙蔽雙眼
所以真係睇啱先好買
唔好人地講先話走去all in

巴唔買盤
感覺走盤白玩
買入球2-0/3-0

薩斯入波先

貝迪斯半9全0？

維拉半2全2？

阿特羅馬極限超級無敵禁屌

半9全0

拖goalll

Boom

維拉

Goal你老母

維拉12碼？

維拉12m?

意假角大清泉， 博洛尼亞

馬會>銀行

想知買幾多 1000得5蚊

咩事維拉場波

想問如果買10係咪會買唔到

12碼 goal

買10萬贏都係得個500 輸就輸晒

貝迪斯停左20分鐘c

黃色潛艇1:0 yeahhhhh

帕爾馬12m

dklm 羅馬場波 睇唔到嘅喂

On9羅馬

維拉好波

柒頭羅

羅馬你真係垃圾

帕爾馬

The media playback was aborted due to a corruption problem or because the media used features your browser did not support.

直播都未睇到 輸埋0-1

羅馬有咁大開咁大

屌，未買就連

垃圾羅馬

屌你老尾次次對家都有12碼

羅馬20c了

30不是夢

維拉
帕爾馬
殺斯

....阿特冇角

話撚左架啦羅馬呢隊波廢到瀨屎

買左阿特既手足試下森多FG 真係次次都係我對家入先

我利光速入完兩球係度鳩踢
白禮手足有機執返條屍

Bologna

阿特唔多似樣

巴塞大船？

是但啦 俾角好冇

阿特刷角 拖連奴大波快手開出

博羅馬反底係咪要驗腦

猁條黃金防線，鳩踢都好難輸到球比廢隊

佢又冇出懦夫雲

係

羅馬4.5s送錢？

拖仔好有撚狗feel

貝迪斯 你冰夠末

阿特半大24

阿特條鋒線好撚勁，但踢左10分鐘都未起到一腳

利唔撚係又想半2全2牙

白1-2

當我冇講過

Thx

三1-0

真心笑左
連燈仔

拖連奴半大10 1 100

白呢球都算靚

就係諗住追數試下allin，點知就出事
以後唔敢

屌，講左博角尼亞清泉但未入手

羅馬快d入番兩粒

西甲有冇人博3.5大

已入

呀特俾射黎睇下先

阿特半大玩完？

阿特上場鳩到而家

屌你老母維拉

屌阿特又冇半大

點解成日fake 完對家入咁準

維拉6.7b 1 100

阿特咁撚熱 半大都冇 屌你老味

布雷呢隊垃圾都反底

阿特個場咁似水手咁
仲要full team

Cf阿美都好熱

拖肥半大有冇機

而家讓一球

我黎燈下先
帕爾馬 客w

托你on9架

1

Own goal ok?

有無機會

唔撚係呀 呀特撚狗？

巴塞節奏咁慢

上場差不多全場打多個
係度養生

巴10分鐘2c 都開9.5咁荀

allin唔係問題 最重要係玩最有信心個場
貪高水通常都輸
人地鳩up一句就跟人買通常又係輸

如果維拉3連c 我真係五體投地

小心

B or s?

賺夠比你賺

買你深盤就閪

阿特難半大

又12碼

Goal

維拉！

維拉利爾課金goal

26倍 2.5大

維拉岩岩個球都係12？

疤好撚多角

唔買啦，西甲角唔敢掂，好尻
咁多場，求其買場意假角大仲易中

西甲比多隻角

奧沙入番粒先

羅馬真係垃圾黎讓半一都可以踢到咁 死撚咗去啦

4點冇曬人lu

博洛入未

對家入

呢隊撚樣打Ac個場打假打到出曬面

屌 羅馬快d入番兩粒

羅馬點撚樣呀

帕爾馬都可以多角過羅馬

都可 2.5b

羅馬你on9？
角又冇 又唔入波

西甲唔會4.5b都開唔撚到掛比多隻

無啦 依隊閪隊

疤半大24

阿特半大已死？

高低水都係一樣撚
直接買對家

屌 博洛尼亞開唔出半大跳樓都唔掂

難

基達菲比多一隻角我唔該

連刷

-3

羅馬唔反cup死全家啦垃圾意假隊

我-1 都想死了

意假算係最多角大既聯賽了

羅馬又等下半先cup

cup撚到...

真係勸大家唔好玩西甲角，好撚柒難玩
次次係中位數遊走

疤又禁屌唔入..

西甲比隻角我啦屌 求求你

阿特屌你老母

維拉正氣到

送多你一粒

普雷斯頓！

意假全角大？

dllm

柏爾馬no goal 派1 100

頭十個抽

中啦屌

唔係叫你比多球 比多隻角我啦

羅馬刷角機啟動

原來係你

ok

羅馬係咁轟天炮 含得撚了

基達反未

ching 戒賭未

比個絕殺角我

入未呀屌你老母阿特蘭大巴塞

羅馬上半場讓一角穩

阿特可能輸埋

Sleep

羅馬主場手快d入番兩球

屌你老味得4隻角

薩斯

利狗

羅馬快入

阿特5分鐘2球得唔得

拖連奴 你老母識得入波未

疤入未

半和又開出 屌佢老母

養生疤

啲角多到 係咁響

屌你老母 拖連奴炸撚完唔識入?

疤禁屌唔入...

贏都難啦

都係意假d 角球正氣， 其他聯賽d 角球妹下妹下咁

羅馬快D入2球啦

薩斯 goal

巴狗屌你老母

殺斯

角大聯

利記入多球啦

維拉✅
帕爾馬
殺斯

羅馬快D入2球啦
穿盤派 500 10 1

貝個場加幾多時

星期3 2:1

羅1-1 終於半大

補撚到大

巴塞快手456

一早要咁踢啦 羅馬隊蛋散

屌

唉 我個no goal

隊隊都入 係得阿特冇入波

阿特唔入俾人入啦 屌

利no goal

屌 啲入波無撚曬
已經閪左兩場

阿特要blacklist了
果種踢法3日一賽收哂皮

羅馬繼續食住個勢 快D入2球啦

別說了+7最尾先爆

即場-0.75盤啦 再等下啦

炸完對家入

屌你老母+7垃圾閪波

咁撚甲點賭呀

隊隊都入波，係阿特果場又撚
兩隊平時都入3 4球，屌你一打對台就00

feel 到已經完左場

阿特未撚訓醒 輸一球先啦

2:2 coming soon

讓和 半格 幾合理 夾一夾唔該

屌你老母星期三

疤刷角當入波

意假d 角， 半場7889

D角多到
連巴都多角

阿特入到一球就有第二球

但基佬飛冇角屌

7899

星期3 反cup 10 2 500

阿特今期好撚閪

屌你老母 買呀特盤 佢黎刷角

想問 白禮頓 入波未呢

戒賭dllm 黑撚到

巴 阿特準備black list

博落
利
帕爾
呀特

疤零威脅

爆角

食屎啦阿特

何蛇：三後衛無法主攻
連燈仔：收皮啦 阿特蘭大三後衛場場大勝
阿特蘭大：

打比踢到咁 巴塞一齊落巴乙啦

咁多人買 阿特 冇人跟我買下盤？

利4/4.5s?

森多半場追角大， 刷得又送得

利記完咗場？

點解薩斯fg仲未派
而家即場慢左咁多架咩

阿特蘭大我屌你老母

通常一場閪 一場正氣

利ng 文尼

幾時補主勝

陣間2-2

上場比人睇死就大勝

仆街，一買細波換人， 好似有料到

dllm 星期3 1-3

今晚d平半盤全部開下盤全格
狗會威武

想挀都冇得

3球先輸曬
宜家補 咪補2.5球入球大
不過可能 2-1 完場 中2注

疤狗上盤針

專登唔開韋根 勁到

維拉個場得幾粒角狗會都要數

想補阿特15.5b ok?

巴塞仲唔爆角

買左

薩斯 串 利狗 下一隊

巴塞11.5s

半主都開唔到 全隊死撚左佢啦

巴塞真係廢左好多
以前主場種震懾力去左邊

阿特2.5b 10 1 168

ok..森多入先就好

低水... 陣間完半場黎多c

利個12.5b買唔買得過

陣間等武球王出黎絕殺你班死疤狗

巴打留意左你好耐
好準 有無打算開爐

普雷斯頓

唔駛考慮太多
牌面贏緊80%

疤狗你唔好去食
踢隊包尾都咁

買親巴深盤都無好野

痢入多球未

愛之差啲入

1.94頭先
巴刷角我先唔信

獅子搏兔 君臨天下注
中再諗點派

利記no goal先

唔中

呢個星期先識贏 仲要晚晚正數個下先神奇
所以都係唔好搞太多嘢 費事轉咗運

佢就係唔刷先難估...
陣間狂射係咁擋出

錫周三1:0gooal

尾數買就是但啦

me

支持！
羅馬 4-1 / 3-2 得唔得

型到

疤走到盤都當嬴...

利，俾多兩個角我好嘛？

痢比啲冠軍相入多兩球啦

巴下半場有冇3-0

主客和 星期三 21 貝迪斯 (主) 對 奧沙辛拿 (客)
主 @ 1.80

貝迪斯 冇人理 靜靜地贏

利記角大派錢

入一球都難

巴 放水？

痢 入多球啦 屌你老母

1:3

利物浦 3-1 ed

猁狗全隊落地獄

same 一齊叫 單頭薩斯only

你要連本帶利推落去變複利息先係架ma

呢個命中率起碼99.99999%

拖1-1

中硬 手足

一射就入網啦 10.5s我都想買埋 不過由佢

屌 撚半大

補注無入球

仲未慣？

羅馬快d入兩球

半大黨死得好慘

羅馬快d入兩粒啦

博洛唔好入波

交屁未有波入 入返球啦

白禮追平

多謝角大奴令我戒賭
咁撚樣撚9我重注半大

拖連奴 nba得唔得

算啦

猁-1goal呢

阿特蘭大屌佢 肯入波未

森多利亞

森多

入到粒就更加好

想問各位用咩網睇數據

疤狗係咪想玩窿窿完

15.5b

連登

利俾多角

得咩

我要一粒就夠

我意思好似平均角球嗰啲

都係連登

利-2ccc

屌你老母阿特 入未啊 唔入就俾人入啦

想問下維拉啲角有咩問題 要數咁耐

連登萬能

羅馬2:1

Cup ed

羅馬盤應該點補好?

屌你帕爾馬

羅馬 羅馬 羅馬 2-1 GOALLLLLL
炮彈射球

補個和就夠

羅馬比多粒！

羅馬兩球
巴狗三球

拖試下入多兩粒

巴..?

羅馬快D入1球啦

幫叫

殺c

羅馬快入多粒

殺斯ng gellllll

森多頂住

殺絲1:1

輪住入

上

繼續

猁爭一粒

拖2:1

低水贏得一粒補乜鬼

想買心郁郁之後就入左 屌

完美撚半大

習慣就好了

阿特買左3.5大點好

jump 場場都入 係依場

有無得補飛

111111111111111

真係灰鳩晒

無人要呀特上盤？ 唉

冇

羅馬快D入1球啦 我想派呀

哂撚氣啦 hea踢到

先斷一關

本身想要 但要左3.5大 都係等死

大注呀特就閪 好日唔買你

利-1角

除非入到0:3
再重注3.5/4球大

文尼同沙拿有心結

係森多踢得好

森多ng好冇？

好 thanks

利-2cccc

0:3贏錢啦 洗鬼補

依家d 波下下補時6,7分鐘起跳